垃圾利有得打歐聯就好威威咁，我廠聽日就教訓依隊垃圾

雲爺爺誓要落鳩你班利狗面

Ok

垃圾等比人中出啦

你隻死利狗收皮啦

系

曼狗黎

聽日我地就屠鳩你地廠狗

唔好狗狗聲咁難聽-,-